不割 但下次可唔可以唔好搞紅綠燈

我知好多人話係政府熄燈箱
但每次俾人影到手足破壞交通燈係事實
立場都有相

大家又想多啲人罷黨鐵 但同時破壞交通燈又會影響路面交通
所以我唔係好明破壞交通燈 目的係咩
佢又唔係黨鐵 又唔係中資 又唔係撐popo
有冇人指點下我

[共識] Twitter hashtag

我都唔明

應該係增加政府成本掛。。同埋幫手阻路 等狗車唔好嚟咁快

狗車應該會睇燈

想塞交通返唔到工?

如果係狗打呢？
以後出呢啲文唔該好似譴責暴力咁

無論邊一方面以任何方式損壞交通燈都不道德

我諗係無乜目標掛
360拆得都拆哂
彌敦道中銀都無一倖免
吉野 美心 星fuck 三中書商都清理埋
唯有搞下交通燈

有調查講搞交通燈都冇人反對WO

一定會

唔見咗個唔字

所以明明做左對件事無幫助
而且會加大同路人 和理非罷黨鐵成本（time cost)
但討論下係咪可以改善策略都唔可以？

同埋如果你係狗 你做臥底係咪會破壞交通燈咁無聊

點解唔可以面對件事
如果討論完 破壞交通燈真係有害無利
就共識之後唔好破壞交通燈？

咁多rb 封曬路 邊個會睇交通燈？

但聽日又唔係三罷
之前三罷前夕我都理解
但依家破壞交通燈同叫人第二日搭黨鐵冇分別

咩邏輯？
你會因為枝紅綠燈壞左而去搭黨鐵？
破壞紅綠燈係增加政府管治成本
不過有研究指出無交通燈道路會更加安全
基本上破壞紅綠燈係唔會做成好大影響
除左視障人士過馬路會麻煩啲

現實少少啦
好多和理非都係好睇重準時番工
如果巴士同黨鐵時間差不多 佢地可能願意選擇巴士
但如果多處紅綠燈破壞 會影響路面情況
有機會塞車 驚會塞車 預唔到時間 所以選擇坐黨鐵
我覺得大有人在
你係咪否定依班人既存在先？

無交通燈會更安全
咁有冇一個城市因為依個研究 所以選擇唔用交通燈？
你講出黎既時候有無一絲覺得無說服力
如果真係咁 王喜都唔洗出黎指揮交通啦
唔好為嘈而嘈咁幼稚啦
大家都係為件事好

如果單純想增加管治成本 日日衝擊政總仲好啦
點解要係紅綠燈

我只係想提出
如果破壞紅綠燈係傷敵一千 自損八百
係咪真係仲要揀紅綠燈

的確唔係難以接受
因為畫面上睇落冇放火咁暴力

但我討論緊既唔係接受既層面
係對整個活動既意義 用埋 鼓勵罷搭黨鐵既層面

姐係你問個自稱中立既人士
你最接受唔到邊種激烈行為呀？
佢一定覺得火燒雜物擲汽油彈比破壞交通燈難接受
但佢唔會幫你諗 有幾多人因手路面塞車而坐黨鐵
你理唔理解我想表達啲咩？

最中心思想都係想講 破壞交通燈意義係咩？

裝修中銀 360 黨鐵 因為佢地中資 撐警 停駛
咁交通燈呢？
如果因為另一位巴打所講 要增加管治成本
我只係覺得有好多更好既選擇